睇住台灣選舉直播，好想香港都有選自己總統嘅一日

小弟今年三十出頭
唔知我擺八十大壽嗰年有冇得選

光復香港，唯有獨立

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

推

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

光復香港，唯有獨立

香港獨立，唯一出路

你記得呢個PO
print出來攞個相架表起佢
到時攞出來同家分享

選市長制唔制

希望樓主40歲前就可以選自己總統

問下香港人敢唔敢經歷下人地歷史

無痛抗爭，外判革命